大埔連儂隧道男街坊派傳單遇襲 遭劏肚腸溢出重創

大埔發生斬人案，下午5時許，有街坊於大埔連儂隧道派傳單期間，一名黑衫男子將牆上的memo紙撕下，其間與街坊爭執，黑衫男突然取出利刀襲擊一名男街坊的頸部，傷者倒地後，狂徒再上前向其腹部刺一刀，腸臟外露，狂徒逞兇後登上的士離去。警方其後接報到場，將傷者送往沙田威爾斯醫院搶救。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

真有圖 慎入

屌你老母 一撚定私了佢 打撚斷曬佢d手腳

Dls 垃圾superme

依個一撚定要出神獸 唔係講笑 唔係打狗神獸咁簡單

呢啲好難防 , 的士佬存心幫條刀手走

全世界認住呢個人

脊骨, 一世癱

等睇阻膠阻頭阻勢

呢個直情係殺人

可能着左草返大陸
.... fucking CCP

獅鳥千祈唔好打關節扭手扭腳呀~~

醫返都手尾好長架

明了啦仲私，屌佢老母